/url /o-nas
/simplepage true
/title 1R8
/header О нас
/header2 Кто мы такие, почему мы это делаем и как работаем
/header_bgimage back02.jpg

//add-blocks index/о нас.md

//************Вводный текст
/+blocks
/template uni
/header 
/text Возможно, мы знакомы. Если еще нет, то давайте познакомимся.
/-


//*********Шубин***************
/+blocks
/template benefits
/image psh800x.jpg
### Павел Шубин
####Соучредитель, директор по региону НН <br /><br />
По образованию - ИТшник, Нижегородский государственный технический университет, радиофак.<br />
В недавнем прошлом - генеральный директор группы компаний NS Labs (автоматизация промышленных предприятий, САПР, системная интеграция)<br /><br />
<i class="fa fa-facebook-official"></i> Facebook: [www.facebook.com/pavel.shubin.73](https://www.facebook.com/pavel.shubin.73)<br />
<i class="fa fa-skype"></i> skype: psh813

/-

/+blocks
/template blog5
/+items
/quote Меня очень напрягает низкий уровень сервиса российских компаний. Я устал от того, что мне не перезванивают, долго не отвечают на письма. Или вообще не отвечают.
/-
/-

//*******************Павлюков**********************
/+blocks
/template benefits
/image apavl800x.jpg
###Алексей Павлюков
####Соучредитель, директор по развитию <br /><br />
По образованию - ИТшник, Нижегородский университет им.Лобачевского, физтех.<br />
В недавнем прошлом - руководитель направления R&D (исследования и программных разработок) компаниии Теком (разработка высокотехнологичного программного обеспечения), совладелдец типографии Katapa.<br /><br />
<i class="fa fa-facebook-official"></i> Facebook:[www.facebook.com/pavlyukov](https://www.facebook.com/pavlyukov)<br />
<i class="fa fa-skype"></i> skype: alexeypavlyukov
/-

/+blocks
/template blog5
/+items
/quote Чем больше влияние технологии в бизнесе, тем меньше влияние удачи. 
/-
/-

//*******************Закиров**********************
/+blocks
/template benefits
/image renza800x.jpg
###Ренат Закиров
####Соучредитель, директор по региону МСк <br /><br />
По образованию - ИТшник, Нижегородский государственный технический университет, факультет Автоматики и Электротехники .<br />
В недавнем прошлом - совладелец и директор компаниии Волга-Системз (Системы безопасности зданий и сооружений, инженерные и инфраструктурные проекты)<br /><br />
<i class="fa fa-facebook-official"></i> Facebook:[www.facebook.com/zakirov.renat](https://www.facebook.com/zakirov.renat)<br />
<i class="fa fa-skype"></i> Skype: renza101
/-

/+blocks
/template blog5
/+items
/quote Как собственники, мы понимаем задачи бизнеса и язык бизнеса. Как технари, мы понимаем возможности и язык технологий.
/-
/-

/+blocks
/template benefits
/image meeting01.jpg
### Как все начиналось
Все мы были ИТшники по образованию и организаторами бизнеса и управленцами по
предыдущему опыту. Каждый из нас выстраивал продажи в своих компаниях. Мы
собрались, чтобы заняться любимым делом. <br/>
И изначально мы создали компанию, которая занималась разработкой программ - дополнений к системам CRM.
Каждый из нас имел опыт работы с “большими системами” и мы не находили
аналогичного функционала для малого и среднего бизнеса. Так у нас созрели планы
по созданию систем аналитики сделок, предсказывания прибыли на основе
статистических алгоритмов и прочая подобная ерунда. <br />
<b>Мы заблуждались. </b><br />
Спустя какое­то время мы поняли, что малому и среднему бизнесу не нужны
статистические алгоритмы и подобные сложные инструменты. Ему нужны очень
простые инструменты и очень простые действия. И первое, что ему нужно ­ навести
порядок в продажах и маркетинге. Разгрести исторически сложившиеся завалы и
ввести процедуры, регламенты и учет. <b>Оцифровать бизнес.</b>
Без этого не получится вырасти, преодолеть кризис, перешагнуть на новый качественный уровень.
/-


/+blocks
/template benefits2
/image startup-photos2.jpg
### Как мы работаем
Так исторически сложилось, что сначала мы “разгребали конюшни” по просьбе своих знакомых. <br />
Пришлось очень глубоко погружаться в бизнес. Мы были соратниками,членами
команды. Нам были нужны полномочия и мы получили их. <br />
Мы увольняли и нанимали людей, учили новых, внедряли инструменты
автоматизации, слушали звонки менеджеров, снова учили и снова слушали и так пока
компания не переходила в стадию, которую мы называем “Контролируемый рост”.<br />
Со временем у нас сформировалась определенная технология, которая позволяет
вывести компанию в эту стадию.<br />
Мы готовы погрузиться в Ваш бизнес при условиях, что Вы осознаете необходимость
перехода на новый уровень, Вы готовы меняться и менять компанию, Вы готовы
пахать вместе с нами над проектом. Если это про Вас, тогда звоните: {{ global.phone }}, обсудим.
/-


/add-blocks index/Свяжитесь с нами.md